公屋寬頻10月到期，有咩plan推薦？

netvigator已經過左承諾期隨時轉得（除非佢比我續承諾期）
寬頻ching請留tg/whatsapp我揾你地

完全唔知選邊間好
netvigator ching如果要續承諾期有咩要搞

HGC寬頻限時優惠
多年寬頻服務經驗

公居屋
🌈$69 100M🌈
🌈$79 500M光纖入屋🌈
🌈$89 1000M光纖入屋🌈

😎轉台特別組合計劃
🌈$99-$109 1000M 光纖入屋,送Mytvsuper機頂盒或TP-Link Ac1200🌈

😎2.2G一家四口寬頻計劃
🌈$174 🌈

😎🌈$132 1000M 光纖入屋 + 家居電話
+TP-Link Deco M5 x 2 （快速 穩定 無死角 Wifi 路由器)🌈

😎一年合約計劃
🌈$259 1000M光纖入屋🌈

歡迎查詢地址覆蓋
更多優惠查詢
WTS 94212225
JASON